Title: Matt Zoller Seitz bespricht Wes Anderson Filme
Date: 2013-10-24 14:22
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: mattzollerseitz, movies, wesanderson
Slug: matt-zoller-seitz-bespricht-wes-anderson-filme

Jetzt nachdem der Trailer zu Wes Anderson's nächsten Film "The Grand
Budapest Hotel" draußen ist, muss man sich irgendwie die Zeit
vertreiben. Ganz wunderbar kann man das mit den Besprechungen seiner
Filme durch den Kritiker Matt Zoller Seitz für das Blog
[RogerEbert.com](http://www.rogerebert.com/mzs/the-wes-anderson-collection-chapters-1-7-and-the-substance-of-style-chapters-1-5).
Wirklich ganz wunderbar gemacht.

{% vimeo 76874277 %}

{% vimeo 77015707 %}

{% vimeo 77194778 %}

{% vimeo 77368356 %}

{% vimeo 77556248 %}

{% vimeo 77745711 %}

{% vimeo 77749860 %}

